香港既後生仔太無戒心啦

岩岩睇李梓敬d片

成班後生仔/女 見採訪者係後生女就信晒人

政府咁西都識問左人咩機構先啦

連人地咩機構都唔知

平時d活動又係咁 人地問咩就答咩

下次受訪前諗清楚人地咩機構先啦

比人過左一棟都唔知

仲要上晒鏡

又唔似臨時演員

port 佢啦

唔明 report?

yes

report 佢誤導
拉低佢推薦個index

提提後生唔好傻下傻下緊要d

有女埋來做採訪都可以係深藍

p

見到靚女, 點忍

大學都好多靚女大陸人落來讀書啦

可唔可以形容下訪問內容？點冇戒心法？
唔想click入去睇

搵個後生女做採訪

問d後生5大訴求係咩

叫人唱榮光

答唔到咪cap出來笑後生仔

連自己爭取緊咩都唔知囉

好仆街
呢條乜梓敬好L多藍屍睇
真係要小心

report report report

以前睇直播就算 立場 蘋果果d做訪問

d人都唔會問咩機構先 好易中伏

受訪者都有權唔接受採訪掛

唔好咁好心以為記者實好人

後生就等於黃？

受訪者話係黃呀 但答唔出5大係咩 咪比人笑

藍既話仲同你諗5大咩

當你想重組一下訴求一口氣講
佢捉到呢1/2秒時間再cut片
識都可以變唔識真係要小心